[ 突發 ] [ 有圖 ] 我有一支好撚勁嘅鐳射筆

我呢支係:
蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16 Vallo 風油太垂直升降大包圍連彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊鐳射筆一枝

推

push

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

blocked

自推

認真一問
假如美國放中國入sanction list
中國手上既美債會點?

推推推

push push